黃明志喺學廣東話入面預言咗肥絲個戇鳩

我話我聽懂咗
妳問我聽懂右

肥絲老師我有冇錯字

而家先知呢句係講乜

肥絲你係咪有份作

填詞：肥絲大隻

多謝樓上，一野block曬呢班吹奏垃圾的人

小心一陣肥絲問你多唔多謝樓下

肥絲呢 死咗去邊